連哥, 我建議除左「圖片模式」可以另加個「連結模式」

即係一次過show哂成個po 既link
計埋youtube link同web link

其實唔難?

thx

有三個正評 希望搞得成

有8個正評 希望搞得成

支持

類似tg/whatsapp咁整個media

講得好！

方便你d鹹濕仔睇bam圖

夜仔好淫賤

BAM圖圖片模式可以set睇到架

連結模式 睇youtube link, bt link, ig link, 舊文link

連仔做野唔洗你教！

Thx!!!

-,-

有見地

好，研究下個UI 點出先

無事連狗，有事連哥

THX 連哥！！！

近排D update好足，連iPhone X 都十卜埋
好難反得落連哥